中國權鬥正式啟動！武漢地方政府違反北京指令！

【武漢宣布：放開離漢通道的通告無效】
2020-02-24 15:10

武漢市新冠肺炎疫情防控指揮部發布的《關於加強進出武漢市車輛和人員管理的通告》（第17號），系市指揮部下設的交通防控組未經指揮部研究和主要領導同志同意發布的，現宣布該通告無效。對此，我們對相關人員進行了嚴肅的批評處理。武漢市堅決貫徹習近平總書記關於“外防輸出”的重要指示精神，牢固樹立全國一盤棋的思想，嚴格離漢通道管理，嚴格人員管控，嚴防疫情向外輸出。（武漢發布）

武漢獨立，唯一出路！
光復武漢，時代革命！

即係繼續封城 ?

全國一盤棋都講得出口
當人民棋子

中國現況:

今晚: 我無效你個無效

有冇圖

毛澤東咪發起左最大權鬥

撚鳩武漢人
唯一生路都無

中共不嬲上有上鬥，下有下鬥

冇看人

內鬥姐

推

支共從來冇當人民係人，雜種而家甚至當武漢人民係敵人咁鬥爭，所以呢個國家都係痴撚線，適宜一個核彈炸死晒14人！

唯一生路

武漢起義

幾千年歷史都係咁